# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-04 17:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/chain/tof.rst:2 ../../en/refs/chain.tof.ref
#: 05efad7e07634b2684738883ac01429d 44f3d8e9b7dd4ac59d56d19c0584d96c
msgid "Chain ToF"
msgstr ""

#: ../../en/chain/tof.rst:6 2f94f90484934fcdb5e6a7f18757448f
msgid ""
"ToFChain is the helper class for ToF (Time of Flight) sensor devices on "
"the Chain bus. It provides methods to read distance measurements, "
"configure measurement parameters (time, mode, status), and check "
"measurement completion status."
msgstr ""
"ToFChain 是用于 Chain 总线上的 "
"ToF（飞行时间）传感器设备的辅助类。它提供了读取距离测量值、配置测量参数（时间、模式、状态）以及检查测量完成状态的方法。"

#: ../../en/chain/tof.rst:8 0315b122156e47e3afb164cfdec10456
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/chain/tof.rst:10 5f0ee6b786e04a46b66f7fec2f261384
msgid "|Chain ToF|"
msgstr ""

#: ../../en/chain/tof.rst:13 d934b389b3884637b67b9e45d917e04d
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/chain/tof.rst:16 ../../en/chain/tof.rst:34
#: 7fa14754bf88492b96f6b06178612622 d25461b00dca486ab54eb8d34cbbcc63
msgid "Distance measurement display"
msgstr "距离测量显示"

#: ../../en/chain/tof.rst:18 99bdc011dfcf4758b24c36525bb7f31e
msgid "Open the |m5core_chain_tof_basic_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |m5core_chain_tof_basic_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/chain/tof.rst:20 ../../en/chain/tof.rst:36
#: 685532e87f2448bea2c65890c24cf25a c6316d96a29e4a43b806550cf65cd2d5
msgid ""
"This example demonstrates how to read distance measurements from the "
"Chain ToF sensor and display them on screen. The example configures the "
"sensor for continuous measurement mode and updates the distance value in "
"real-time."
msgstr "本示例演示如何从 Chain ToF 传感器读取距离测量值并在屏幕上显示。示例将传感器配置为连续测量模式，并实时更新距离值。"

#: ../../en/chain/tof.rst:22 06428e0186294c83b37e9eafd38dc74b
#: 14b4d4cff63b4b4097f5851a207a69d7 2a8cd37145ee4434b960bae8065dab71
#: 4c32bac2db104cd6b022ccbc90238e50 54c5a7e36d344b729c916240cfaa5328
#: 5a713436c1b94ff28a883a6264a43b91 610da8fcba664ae3875076f6cf76e051
#: 98264529363c4ba5b3061cdfdc29e2f0 b5d707c4164c4097a9b2ba0eb29b6222
#: chain.tof.ToFChain:6 chain.tof.ToFChain.get_distance:6
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag:6
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_mode:6
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_status:6
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_time:6 chain.tof.ToFChain.set_measure_mode:7
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status:7
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_time:7 ed2d05b6310d401bbe26eafbf9e41d76 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/chain/tof.rst:24 1e030921062e47238b97cdf9d4159031
msgid "|m5core_chain_tof_basic_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:16 9fba60304c0a4d4b89cdff0c6cc49c15
msgid "m5core_chain_tof_basic_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/chain/tof.rst:26 ../../en/chain/tof.rst:44
#: 95bd3b4d1a914e5d82ed2b204f231f44 e9c48cec69574d5d8e6eb4ad29b35cb9
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/chain/tof.rst:28 ../../en/chain/tof.rst:46
#: 82d8bde7c62940abaa286fe2a744708b 9e79c738bd0b422b88d7b5ba18dc9fb7
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/chain/tof.rst:31 f4198b76e64b4d968e7686cbc77c1d5d
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/chain/tof.rst:38 002af9908e49414a9064bc6e221e0739
#: 243a7ce1e2864364af348a831c804bea 2bb392d268fa4578ac9d4074edbfa360
#: 4ba3660ef856485fb7826ee4fea9b126 574c4ffc251c4cb79b29814337e507a0
#: 635ff73ffc5043fda8cb5b46b7829c8e a47263dd0f034a7c8729bc2c72ff1eb2
#: c744d34f9b394b96bc7a642960768b2c cc80db112bdf46628ccce90dcab5de3f
#: chain.tof.ToFChain:10 chain.tof.ToFChain.get_distance:10
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag:10
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_mode:10
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_status:10
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_time:10
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_mode:11
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status:11
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_time:11 e5f666530d634ef0bb076ca958f4fab1 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/chain/tof.rst:50 5d2bf883fbbd44378275a35e82afe38f
msgid "**API**"
msgstr "**API**"

#: ../../en/chain/tof.rst:53 50c9c74fc69947b88e400489c3ecc5bb
msgid "ToFChain"
msgstr ""

#: 3618851b59f740d187f494898f8efe01 chain.tof.ToFChain:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~chain.key.KeyChain`"
msgstr "基类：:py:class:`~chain.key.KeyChain`"

#: cbeb959c40e74cfc9a4d8dc67ea5921f chain.tof.ToFChain:1 of
msgid ""
"ToF Chain class for interacting with ToF (Time of Flight) devices over "
"Chain bus."
msgstr "用于通过 Chain 总线与 ToF（飞行时间）设备交互的 ToF Chain 类。"

#: ../../en/chain/tof.rst 2496bcd29a9e4544ac0b83ab5703b05b
#: a6d1836ff3b94fd49dae5d65dc7d30be chain.tof.ToFChain.set_measure_mode
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status chain.tof.ToFChain.set_measure_time
#: e4c00193e7e542e69d3df44e202c165c e6bc765330ca4d22be732c639ad5d484 of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: c91341993c064a47acd0ffa8a72201e5 chain.tof.ToFChain:3 of
msgid "The Chain bus instance."
msgstr "Chain 总线实例。"

#: chain.tof.ToFChain:4 eef1ded02346414ab5f1d3c2cd2468ce of
msgid "The device ID of the ToF sensor on the Chain bus."
msgstr "Chain 总线上 ToF 传感器的设备 ID。"

#: 7ec18776bfad4653afae6969f477f7d4 chain.tof.ToFChain:8 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:7 b9c9bc30134e40e18dbe2a657b04bb04
msgid "init.png"
msgstr ""

#: b3491161a60b44289e9b6a2b07d62897 chain.tof.ToFChain.get_distance:1 of
msgid "Get the distance measurement."
msgstr "获取距离测量值。"

#: 06ee93d0f6cd42d69cbb7324b64ec6ca 1779a4ab096441e49e347f93e23364f4
#: 273848c6dc8541afb726f532d20c1e96 342af577e56f449abdfc4f6b5cdfb122
#: 49cd879ea9e74c0682fd8164b0d27390 57df0631156a4f8f908dff5507104480
#: 6e77f9dbb1aa46ebaee874f5102fe231 8ad8d13b00e44204ae60be646d248727
#: chain.tof.ToFChain.get_distance chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_mode chain.tof.ToFChain.get_measure_status
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_time chain.tof.ToFChain.set_measure_mode
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status chain.tof.ToFChain.set_measure_time of
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: 262fa27f714d4b65b788f5b41c62be4a chain.tof.ToFChain.get_distance:3 of
msgid "Distance in millimeters, or None if failed."
msgstr "距离（单位：毫米），如果失败则返回 None。"

#: 02f2861c360e45b9abf828156768bb9f 4f071b0cab204b03aaed2c3b87ad243a
#: c47ada6b12344025953d34b599841200 c82b0649ccd040acbf46cb6a8b0f345c
#: c830d641577a4ad39f336c014c3eb40a chain.tof.ToFChain.get_distance
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_mode chain.tof.ToFChain.get_measure_status
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_time chain.tof.ToFChain.set_measure_mode
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status chain.tof.ToFChain.set_measure_time
#: d002da79365146c9bcfaaba634f187a1 d2f008a9bc03404585d45e59ec015774
#: e6917d42132e4c9b93bee43f7ec21d89 of
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: a34a044a204741ad9f0255831e68536a chain.tof.ToFChain.get_distance:8 of
msgid "|get_distance.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:8 623ee34bfe9b46d8a997ffbd8b06fd0b
msgid "get_distance.png"
msgstr ""

#: 2d1273c0e3c44e94b0114e51116cd776 chain.tof.ToFChain.set_measure_time:1 of
msgid "Set the measurement time."
msgstr "设置测量时间。"

#: 0f2141b0b637471582d6d3d5112586d0 chain.tof.ToFChain.set_measure_time:3 of
msgid "Measurement time in milliseconds. Range: 20-200, default: 33."
msgstr "测量时间（单位：毫秒）。范围：20-200，默认值：33。"

#: 2a1d0a709e614889ae18fe23c68b4c8c 90b5ab9c9a8845e281cff0211a683f1c
#: afbcc6766d534d21b1c264fcec346c42 chain.tof.ToFChain.set_measure_mode:4
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status:4
#: chain.tof.ToFChain.set_measure_time:4 of
msgid "True if the operation was successful, False otherwise."
msgstr "如果操作成功则返回 True，否则返回 False。"

#: 2b7a433285f94fc0baddbad7546ff3ef chain.tof.ToFChain.set_measure_time:9 of
msgid "|set_measure_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:9 985783f719a243c19d618c3f4845e2d3
msgid "set_measure_time.png"
msgstr ""

#: a3e0531654324b29a96325769e8ac255 chain.tof.ToFChain.get_measure_time:1 of
msgid "Get the measurement time."
msgstr "获取测量时间。"

#: chain.tof.ToFChain.get_measure_time:3 eb9643c7f172414ebfc4b196c6bfb227 of
msgid "Measurement time in milliseconds, or None if failed."
msgstr "测量时间（单位：毫秒），如果失败则返回 None。"

#: 0ee4d06567584952a08ea86d889c7189 chain.tof.ToFChain.get_measure_time:8 of
msgid "|get_measure_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:10 79ae022fd1174e909f5923c40e7aa5a1
msgid "get_measure_time.png"
msgstr ""

#: 30a0514eace04a579a85efaea4d45154 chain.tof.ToFChain.set_measure_mode:1 of
msgid "Set the measurement mode."
msgstr "设置测量模式。"

#: af13f2257bfd4478a20f9bb8b98e06fe chain.tof.ToFChain.set_measure_mode:3 of
msgid ""
"Measurement mode. Use :attr:`ToFChain.MODE_STOP` (0), "
":attr:`ToFChain.MODE_SINGLE` (1), or :attr:`ToFChain.MODE_CONTINUOUS` "
"(2). Default: 2."
msgstr ""
"测量模式。使用 :attr:`ToFChain.MODE_STOP` (0)、:attr:`ToFChain.MODE_SINGLE` (1) 或"
" :attr:`ToFChain.MODE_CONTINUOUS` (2)。默认值：2。"

#: 7b4837f11e0c43498b7d72d71a568f0b chain.tof.ToFChain.set_measure_mode:9 of
msgid "|set_measure_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:11 8e089a2292f343cfa787cd884df86449
msgid "set_measure_mode.png"
msgstr ""

#: chain.tof.ToFChain.get_measure_mode:1 f78f2ca5cfda451d9e4d88370dd16ce1 of
msgid "Get the measurement mode."
msgstr "获取测量模式。"

#: b506e7c91614404188a3a104ec87c39b chain.tof.ToFChain.get_measure_mode:3 of
msgid ""
"Measurement mode. :attr:`ToFChain.MODE_STOP` (0), "
":attr:`ToFChain.MODE_SINGLE` (1), or :attr:`ToFChain.MODE_CONTINUOUS` "
"(2). Returns None if failed."
msgstr ""
"测量模式。:attr:`ToFChain.MODE_STOP` (0)、:attr:`ToFChain.MODE_SINGLE` (1) 或 "
":attr:`ToFChain.MODE_CONTINUOUS` (2)。如果失败则返回 None。"

#: chain.tof.ToFChain.get_measure_mode:8 fc098e6e439f4b469fe316978c2f7343 of
msgid "|get_measure_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:12 5e85edee45f541a2a3d7b046baf98e25
msgid "get_measure_mode.png"
msgstr ""

#: chain.tof.ToFChain.set_measure_status:1 fd94c5fb6e5745a4902e4b61bc77e8a8 of
msgid "Set the measurement status."
msgstr "设置测量状态。"

#: 11812cf7c4fe4b06b96d9f5ecce5056f chain.tof.ToFChain.set_measure_status:3 of
msgid "Measurement status. 0 means not measuring, 1 means measuring."
msgstr "测量状态。0 表示未测量，1 表示正在测量。"

#: a9d4406615ae48f989729b9c0c7ed748 chain.tof.ToFChain.set_measure_status:9 of
msgid "|set_measure_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:13 88d62ed6d7384d298bf4e90930c74424
msgid "set_measure_status.png"
msgstr ""

#: 58aecac27e764e378988928b8fab56b0 chain.tof.ToFChain.get_measure_status:1 of
msgid "Get the measurement status."
msgstr "获取测量状态。"

#: 129d14ea57184582bb4edbcef5f3534d chain.tof.ToFChain.get_measure_status:3 of
msgid ""
"Measurement status. 0 means not measuring, 1 means measuring. Returns "
"None if failed."
msgstr "测量状态。0 表示未测量，1 表示正在测量。如果失败则返回 None。"

#: chain.tof.ToFChain.get_measure_status:8 e0888c570da54759a2d5d704f652b443 of
msgid "|get_measure_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:14 12ea09644fc748d58eafbb01738d227d
msgid "get_measure_status.png"
msgstr ""

#: 7a540719b85f4cbfa791ee8e883845c0
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag:1 of
msgid "Get the measurement complete flag."
msgstr "获取测量完成标志。"

#: chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag:3
#: e52f090d6f604e5b9d980edd5fb10973 of
msgid ""
"Measurement complete flag. 0 means measurement not complete, 1 means "
"measurement complete. Returns None if failed."
msgstr "测量完成标志。0 表示测量未完成，1 表示测量完成。如果失败则返回 None。"

#: 0ccac332a81b4a01ab2fff5299c55ab9
#: chain.tof.ToFChain.get_measure_complete_flag:8 of
msgid "|get_measure_complete_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/chain.tof.ref:15 064652caf02043ab898778f43015797a
msgid "get_measure_complete_flag.png"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "For other button and some general "
#~ "methods, please refer to the "
#~ ":class:`ChainKey <chain.key.KeyChain>` class."
#~ msgstr "有关其他按钮和一些通用方法，请参考 :class:`ChainKey <chain.key.KeyChain>` 类。"

